［服務業撚] 1人1個最憎客問既問題/行為

心諗
你係咪唔識講唔該
成日篤鳩我背隻
叫人都唔撚識

成日都問有冇新
明明Floor每個碼都咁多件
你番到去都係會洗架啦
問咩姐

聽朝一樣起身繼續做狗

手快快開錯台

問有冇新都屌？

利申 做sales

我鋪係放齊晒色同碼係floor

之前個份工
問題：有冇得平呀？俾多個印花啦？

行為：喂！呀姐
屌你老母閪呀，我長頭髮唔代表我係女呀

宜家份工
問題：可唔可以停一站係乜乜地方呀？都順路架
心入面講緊句：屌你咩，入地點個陣又唔入埋

行為：搞前座椅背個幾本書

你寫係額頭咪冇人問你囉

唔係話要judge 巴打你 I assume you were talking about uber
外國嘅uber司機有時會擺啲嘢係後坐畀乘客用 e.g. sweets charging cable gums magazines etc所以可能有啲人慣咗擺後坐嘅嘢係司機畀乘客享用嘅

我唔明搞果幾本書

稍為用下腦都知唔係IT果種掛一件出黎要入倉攞新果種模式啦

買衫要新既真係好on9
係咪都要返去洗架啦，個個都要新既咪搞到display 果件更加殘

你點解會出嚟做既

佢地真係冇腦
試完話出去揀件新
明明就放晒係floor
點解唔直接揀完試完拎去比錢

你點解會行街既

如果係IT果種掛一件出黎既模式 要新好正路
但講緊成個floor都齊色齊碼都要新果啲真係好on9

呢件幾錢
有無新
呢件咩碼
有咩折 (清楚講哂promotion ）再問 即係點
膠袋要錢嫁？收5毫
細碼試到上大碼
呢件野邊到做嫁
（件貨得一個色）死都問仲有無其他色
(件貨last one)死都唔信 叫你入去搵多次
仲有更多我諗講唔哂

做sales

粉麵樓面：
係師傅做緊十幾碗麵時，行過去同師傅落order,
師傅會聽單，轉頭小7 我地樓面者。

做緊野時問有咩麵食，比餐牌佢睇，佢發9我脾氣。然後走埋。
我都呆撚左。咁要我背誦成個餐牌？

點解你地咁貴既，隔離$100蚊渣Wo, 有冇得平呀

屌你老母咁你咪過隔離買囉

價錢紙A4紙咁撚大張，西瓜咁撚大粒字寫住$8，仲要指住問係咪八蚊
每日都有十幾廿個男女老少問埋呢啲問題

拎黎睇又唔係問題，因為都係d客留底
不過好多時睇完就周圍放，然後我又要落返車爬入去放好佢

最撚憎解釋完仲要問 why?
why你老母閪咩

點知你地it係點咩
問你拎件新都唔得
惡過隻狗 唔鍾意就同返啲客講嘛

一家大細
老婆問完 我答完
到老公
之後到呀媽
最後到呀爸
屌
全部用唔同方式問
但全部都係問緊同一樣野
答完又唔信

打黎枱頭電話問係咪返緊工

咁老老豆豆佢講嗰隻掛哂出嚟好似h&m咁既模式
都唔係啲咩新嘢亦都係香港出現左好耐